[突發] 香港人食撚左屎

今次呢個對話有好多人讚d人講得好 好中point
但你睇下林奠講乜撚柒？
個個都話獨立調查 你睇下佢d 回應？
唔好咁善忘啦 香港人
成個學聯散撚左啊

繼續對話 感化佢完成五大訴求
無撚野好同呢條共產黨走狗講

負皮我 唔該
屌你老母林奠 黑警 死全家

我自己負皮一個先

推

佢話要建議
民間記者會 邀請佢
教佢點用法律既手段 釋放被捕義士
因為林奠個垃圾既政治出錯 示威者出黎矯正佢
佢打壓完 之後撤回
你老母 點解要示威者為你既政治問題 負上代價？

今時今日仲信佢真係on99

我們已死去的朋友是不會原諒我們的

有無法律人士建議 呢個無自主既政府 有咩法律可以釋放被捕既手足？
實際的措施 做法？

手動負皮

正皮你個負皮

仲有乜好對話 5 demands not one less 講得好清楚
唔好再比佢玩啦
佢話傾就傾
6月9 612有冇理過我地
而加犧牲左咁多手足 仲點傾？
佢要聽一早聽
而加先聽唔好以為轉死性 一係驚美國 一係想繼續呃人
大家留力928 929 10.1好過啦

屌俾左正皮
負皮啊對乜撚野話
無野好傾屌

緊急法之後做乜都得

點解要同一個已經冇哂認受性嘅所謂政治對話?
同殺人犯對話即係承認返佢管治正當性?

明知係show仲幫佢做佈景版?
睇黎對話呢招萬試萬靈,搞散皇后碼頭,雨革
今次如果又係衰係度俾佢分化
你地對唔對得住死咗嘅手足?

根本777 只係想拖時間等民氣散

正如每日4PM 洗白一樣

，

想狂禁負評你個post

除左緊急法應該仲有其他辦法既

果150個有份出席裡面既黃絲，
你地對得住所有義士、烈士嗎？

個會俾人限制呢樣果樣，
你地就自願綁手綁腳入去陪人做show，
俾小小骨氣好無？

每次有人發表完就拍晒掌自high，
到底有咩咁值得你地興奮？

打完飛機就唔好再對話

請google

大鳴大放
引蛇出洞
反右運動

負皮不推文

其實讀中史好啊
有邊個讀中史會唔反共？
一定要讀 仲要讀多d